一齊諗諗有咩實際行動會令英國支援香港

根據前英領巴打Solstice既提醒同分析
證明英國重新關注緊香港局勢
攬炒團隊同g7團隊做既野方向正確而且有用
以下先分析英國係香港今次反中國既事件上有咩作用：
一：將bno轉哂bc，同時bc可以過埋俾仔女，變相香港一段時間後，就會暴增多好多英國國民，中國想血腥鎮壓就會難上加難，亦都增加黑警濫權既風險同成本，bc身份亦會成為香港人既護盾，去發夢奶野搵英領幫手都得
二：收回香港九龍半島及港島區，新界區我未預期到英國會點表態/行動，但至少英國係有權認為中英聯合聲明被單方面破壞而收回香港，英國當年的確冇根據聯合國條例俾我地自決公投獨立，如果佢收返香港，就可以係佢護蔭下做返當年冇俾我地做既行為
我諗到既實際行動有：
一：係香港，以至號召全世界既香港人，舉英國旗唱英國國歌，先旨聲明，我認為美國戰線(包括舉美國旗同唱美國國歌)係唔停得，呢兩樣野可唔可以同時進行可以一齊討論下
二：諗辦法搵d條款/事件黎挑撥同惡化英中之間既關係，加速成件事發展，據我觀察英國係跟緊美國埋緊位，但係大家要明白英國係一定會奶到最後一刻中國油水先轉軚

攪炒巴團隊同g7巴團隊做緊既野極有用，但係呢度唔重複啦，如果有d橋係佢地團隊先實行到不妨係度講埋

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

唔好意思，借 Post 宣傳一下

手足們！之前嗰啲唔算係真正嘅罷工！ 咁樣先叫做真正罷工呀！

多謝
一齊推post

推

BNO平權最後一件事（一定成功）（必看必推長文）（要人）(文宣入)
我們要採取更主動的方式來推動BNO平權，目前最實際的方法就是大家聯合起來用xxx（到時結尾可以用連登編號聯署）位British Hongkonger的名義來發信給1.英國首相 2.下議院議長 3.內政大臣 4.外交事務大臣 5.全體下議院議員人手一封
在此請求英語超級好的入來（IELTS7.5+，writing6.5+）幫忙寫,當中必須強調脫歐後香港人能幫助英國，因為脫歐才是目前英國最頭疼的事

內容如下：
1. 說之以理
對當前
a. 香港的概況，
b. 我們如何受到迫害(HSBC,CX,Swire……)，
c. 英國政府對香港的道義責任，
d. BNO的詳細介紹，因為英國人絕大部分根本不清楚BNO是什麼東西，
e. 我們必須強調我們都是忠君愛國的英國人，
f. 目前我們的安全，自由和法治受到前所未有的嚴重威脅，
g. 而所有英國人都應該有權在安全，自由和法治和免於恐懼的環境下生活的，
h. 這是英國政府保護國民的責任。

2. 動之以情
a. 我們必須強調我們都是忠君愛國的英國人
b. 我們都是奉行英國價值觀，民主，自由，法治，廉潔，崇尚一以辯論為本的教育，政治和法治，崇尚獨立思考和批判性思考，重視個人基本權利和利益
3. 誘之以利
a. 因為若BNO人成為BC, 這”將會促使中國和平地行事”
b. 香港人可以”在自由的環境下生活, 而中國則失去一整代人, 英國會得到道德和物質上的勝利”
c. 不只如此, 香港人”人均收入高, 高學歷及具備專業技能, 對英國經濟會有實質益處”
d. 最後, 英國幫BNO升級可顯示英國”並未忘記其角色和放棄原則”
e. BNO是”和平時代”的產物. 只要中英間利益衝突, BNO會是英國的招數: 中國領土內突然出現大批BC會使英國有理由介入香港事務,
f. 正值英國脫歐, 香港將可成為英國經濟的救火員
g.香港比非常多的英聯邦國家（例如加拿大）更能保持英國制度，故此香港大多專業人士和技術人員無需太多訓練即可完成註冊並投入英國工作，萬一英國脫歐後出現人手短缺，香港人可以幫上大忙

大家有補充請在下面留言